【回帶】我會希望係香港人嘅國歌；我宜家終於知道點解人哋國歌唱國歌會唱到喊嘅感覺

咁快有狗負皮

國歌真係好緊要
大家個鼓士氣同團結

香港會繼續行落去

推返上去